Bonjour tout le monde.
J'ajoute une nouvelle ligne entre deux pour simuler une modification externe.
Est-ce que tout va bien ?

Il n'y a plus de conflit ligne 5

Blablabla test nouvelle branche.

Une deuxième branche ☺
Blablablablablablabla

